余若薇反對美國人權民主法案，因為自己香港自己救

話之每晚條街死幾多人
不可以升級暴力
差佬打鳩你要同佢念道德經
我們可以道德反抗哦

[重要]不要說黑警扮示威者擲汽油彈，試著說 警隊帶領群眾突破心理關口

我地spread fake news同對家有咩分別（不服來辯）

佢坐撚咗兩三個月

不推負評上一頁

分化撚
不推文 block3毛

喺連登講道德

邊隻字反對？

唔通佢有資產晌美國做緊陰質嘢？

屌你老母 前線我就真係核爆都唔撚割
班泛民呃左香港人幾十年
永遠關鍵時候出嚟做KOL出賣香港人
想香港人死呀 明唔撚明呀

叫佢不分化，各有各做

叫佢落去坦

民建聯B隊

留意日期
#不推文 不分化

不能靠外國同反對兩樣野黎

左膠思維

無講過反對，標題撚，block得

標題撚

道德制裁唔到班狗官同黑警

我地控制唔到外國做乜
要做好自己可以做嘅嘢

香港不能靠外國 轉番佢老細共產黨既用語 即係拒絕外國勢力說三道買

四

你on9?

反對有病睇醫生 因為自己條命自己救

道德教國?
傻L左?

駁都懶得駁

佢有話過反人權法？

冇撚野下嘩

用口屌死班狗啦 香港人口頭勇武就叻

你道德反抗咗廿年喇

【致所有政客們】香港人給你的忠告

過主啦屌佢老母

好撚明顯啦下嘩 點解無啦啦鬼拍後尾枕講呢句

其實佢呢三個月做D咩

道德反抗？ 人地揸槍對住你喎

分化L食屎

一係on9，一係分化

blocked
不推文回覆

不能靠外國 可以係不能單靠外國

佢幾時表達叫美國唔好通過 你閱書理解0分？

5毛/分化撚+標題黨

即使佢反對又有乜用，呢樣係人地內政，關佢叉事咩

咪就係你哋道德反抗張成績表差，先會走咗批獨派出嚟囉

共產黨有開口話宵禁話屠殺香港人？
冇講 但做既野已經self explanatory

點解今日推返人地星期二嘅嘢，
好撚明顯啦下話

5你老母呀 講反共我一定企最前線
邊個要割邊個唔割 用下你個腦啦

兄弟爬山

我地講道德
政府唔講道德

你咁講姐

出鬼了

佢食屎啦去

分化撚死全家

這是香港人自己爭取/造成的結果。

因為今日只做一件事
希望大家記得邊d牛鬼蛇神呃香港人呃左咁多年
搞到晚晚都有人比人拉有人爆頭有人死
唔想到呢一步先輸埋d on9野

仲有,余若薇無話反對通過人權法案

估住樓主係狗,而家好撚驚

左膠害死人

各位兄弟各自爬山，不分割

你係環時定大公呀？平時作開新聞？

佢有反對？

On9 自己救到就一早救左啦。

屌你咩，人哋話不能靠外國，冇話反對香港人權民主法案
痴線，同一陣線嘅人都要樹立對立
少少野，都要上崗上線

姐係等死

又有位俾你入，分化撚。

咪撚再推 由佢沉

余若薇細佬余若海
係出晒名政府專用既大律師

五毛狗扮咩啫

自己救撚到咩香港人連罷工都唔做

你話乜就乜

我屌你老母 又係你條分化撚
死撚開啦

佢無話反對通過人權法喎
但不能靠暴力升級同道德抵抗就on9
如果無暴力升級，送中一早過撚左

抹黑撚 死全家

BLOCKED

宜家要統一戰線
你宜家搞分化，屌你老母
仲要老屈人，為左前線你真係唔好做前線
冇人迫你做前線

仲講道德？老美肯出兵，我即時帶路。

做漢奸？on99既人先會在意敵人幫自己扣既帽子, on9既上一輩唔知做乜尻咁驚俾人話漢奸，其實邊個係漢奸，睇返歷史就知，引入馬克思主義果班就係漢奸

佛系救港

block

分化撚 標題黨 blocked

( Show Blocked User - 顏射福偉哥 )

傻鳩黑警

用念力？

成班冷氣軍師我屌晒你地老母臭閪呀
D手足晚晚出去送死宜家話我五毛
捉鬼又話分化 死既唔係你地梗係講得輕鬆
宜家唔奢望你地上前線 淨係叫你地睇清楚者
宜家點解會搞到咁 到底責任係咩人身上

段章取義 胡亂猜想
我夠可以話佢想表達嘅係
唔可以淨係靠外國 一定要keep住示威
垃圾分化/5毛狗

某部分嘅泛民的確係 onlun9

張圖keep低

防分化撚妙用

唔分化
不過你班死左膠企係道德高地嗌平反64咗幾多年？

唔撚識睇人名？
更何況簽個名講幾句
攞晒道德光環有幾難
投票關鍵時候咪一樣唔小心缺席/贊成/撳錯制

關我撚事
各有各做囉
be water不嬲都係各自各架啦
佢面對既環境同我地唔同好自然有第d講法
佢既講法又唔一定代表佢既睇法
政治本質就係咁
who fucking care你老母立場咩
我剩係知我要全世界反你老母共產黨
就係咁簡單

星期二
你又訓左成星期？
推下新野實用野啦

簽晒名咁大段字呀？
林鄭都話動議撤回呀？
點解唔袋住先

牛鬼蛇神出晒黎

篇野都冇提及過人權民主法案
只係講作者認為相比起暴力抗爭,和理非式既抗爭會更加有效,而且唔好太過相信外國會幫香港

你可以話佢諗法太過離地,但真係冇講過任何有關反對法案通過既字句

又一離地中產

標題黨分化狗

為左贏，全球力量都需要

邊隻字反對?仆街啦分化撚!!

你條傻閪理解能力出現災難性問題，亂柒曲解人地意思。
你條熱狗突左出黎喇， 分化撚。

今次如果唔割唔割而失敗真係抵撚死
不割席不篤灰成為形式主義
自己攞黎

呢啲仆街就要割啦

咪推

BLOCK

有d人永遠想叫你出去死然後佢贏

block 無中生有標題撚

唔洗理佢

左膠可恥恥

report and bam

救撚左廿幾年啦
自己救到未嘅，唔會有今日嘅局面

左膠

同個無道德嘅人講道德反抗，都痴撚線

Blocked

請問你係美國議員定美國總統？

佢有話反人權法案咩？

屌你老味標題黨

佢做左乜撚野

你點救？你做過mug L?

屌你老味

美國內政關你撚事咩？

佢幫手搞緊BNO 既事好冇..

無point分化撚

呢種就係典型左膠叫人唔好打挑機籃絲
叫警察仲裁結果令被襲者被起訴既人

道德反抗
繼續念力抗共啦傻閪

美領大遊行要齊人！[/size=6]

只要過左五大訴求就會成真！
政府要係2020實行真。普選立法會
侵犯人權的官員人和家庭成員簽證可被撤銷，外資可被凍結！

呢個先喺真真正正嘅END GAME
未清楚咩事可以睇下面

1。草案要求中國政府履行承諾，容許港人治港、高度自治，並且確保香港人可以通過普選，選出行政長官及立法會所有議席，當中特別設下「時限」，要求在2020年普選立法會。

2。特別警告香港若就23條立法，除非可證明不影響港人及外籍居民的人權，否則美國政府可中止《香港政策法》等。

3。侵犯人權的及損害香港自治的官員及人士的清單。名單裡的人在美國的資產可被凍結、個人和家庭成員的簽證可被撤銷，要求美國總統調查及制裁打壓香港自由的官員。會交代香港是否有官員因協助侵犯人權而需要受制裁。

這有助國際社會持續監察香港的狀況，如能每年通過查證，實際上等同美國年年為一國兩制投下信任一票，這一方面有助有助保障香港高度自治，同時亦會加強國際社會對香港的信心。

未簽聯署即做！

聽日12點遮打花園見！

道德左膠 : 要坐係度被殺 再用死亡人數喚醒施暴者既良心

歷史: 共產黨殺過幾千萬人 香港死盡都係得7百幾萬人

對抗世界第二大經濟體，梗係要搵第一大

樓主應該有讀寫障礙

邊句係

活係平行時空